#Introductie
Product applicatie weergeeft een lijst van producten. Deze bevat verschillende opties.

Weergave van de volledige lijst na het importeren van de juiste CSV bestand.

Weergave 20 producten in een lijst per pagina. 

Keuze van bestandsnaam en -locatie bij het exporteren naar CSV bestand.

#Van start gaan

1.	Installatie proces
2.	Kijk de dependencies na
3.	Importeer het juiste CSV bestand
4.	Run de applicatie

